一變四四變十二來到這禮拜更加好笑

何以我變了肺警實現做肺人
隨便碰上那個牠都比我嘅武肺感染☝🏻

偶爾我亦願我個是人
但轉到狗身又變作廢物

何以我變了肺警實現做肺人
隨便碰上那個牠都比我嘅武肺一吻？

隨便 踫上那個牠都畀我隻武肺一噴